見住佢一直online但係都無搵過我

唔知同邊個女女傾緊
夠鐘死心了

識你老鼠咩戇鳩

同小妹傾

好掛住你啊

佢都無心 算把啦

其實我都知...係我自己唔肯面對姐

放低佢 做下自己鐘意做既野
搵下其他frd
會發現個世界唔係淨係得佢

可以準備搵第二個傾lu

可能望住你online諗緊相同嘅嘢

當你沉默得高調

Push

絲打不如分享啲識啊 過程係點 點解變到而家咁

我之前試過喺個女仔online嗰陣突襲whatsapp佢
秒藍剔

我搵左佢 但佢冇覆我⋯

之後呢

我見你online幾次都冇覆我先自動收皮

忘記佢囉
靠時間

然後我問佢做咩監視我
佢就話佢咁啱㩒咗入去

唔怕啦 我都一直online 你可以搵我

佢一定係靚仔

最後有無一齊

冇
不過fced佢嗰陣係中意我的

唔係大團圓結局

開心過就好
中學玩曖昧真係好開心

樓豬吾巧吾開心拉
只要你中間樣以上，唔愁冇仔

慢慢看淡吧

青春...所以話...一段感情最好嘅時間就係曖昧

咁你追咩類型嘅仔

我都咁話
不過依家就會後悔點解自己咁on9

是但啦...逝去感情如何留得住

如果條女冇仔，你宜家約下佢lor

話唔定...

睇清楚係話唔定

加油

我就冇咦啲機會喇

唔好望會上癮架

好多年喇
let bygone be bygone

有時見到佢夜晚一直online , 都係到ff佢已經搵到另一半
利申 和平分手，希望佢搵到另一半但自己又有少少唔甘心
好矛盾.....

唉 願君覓得長廝守

kum自己兩巴 同自己講 死傻閪 佢都唔搵你喇 收皮啦
去打機啦

我宜家同你個名一樣，皮已收
已經7年冇拖拍，唔計曖昧的話

有冇開藍tick
突襲whatsapp 佢睇下

stalk人last seen真係會上癮

Er...唉...宜家好難了我地咦啲毒毒冇市場

突襲whatsapp 佢睇下

我中學明明有啲player格
retake完入u變咗毒撚格

我明明係毒撚格，宜家變左超級毒撚S

完全明白， 有時會ff佢都有stalk 我

為左防止上癮
Last seen藍剔全部熄晒

曾經懷疑佢有第二個 但原來係開咗web wtsapp

但係有時真係無得唔認命
有啲嘢 唔屬於你 就係唔屬於你
勉強對方 日日埋怨自己點解得唔到 為咩
睇清自己 放下執著 就會開心啲

溝me

問題係成日心掛掛

樓主同你一樣
最後我被收皮了

我淨係回你依個po啫
intern po係因為我都搵緊

其實我都feel到...算啦...係時候放低執著

見住佢online ..但係冇icon

望吓張相都唔畀

次次都覺得
覆完佢之後可能已經係最後一次對話

唔好折磨自己
男人對條女有興趣實會搵話題傾

打電話俾佢

有冇人試過癲到133

中學嘅時候好癲咁試過

好刺激

係
嗰下好開心

突然又又又好掛住佢
佢online緊
但係都依舊無搵我

收皮啦，好嗎？

如果block左我咪一了百了

陪我講
陪我親身正視眼淚誰跌得多
無法講
除非彼此已失去了能力觸摸
鈴聲 可以寧靜
難過 卻避不過
如果沉默太沉重 別要輕輕帶過

兒登係咁😭😭

自己部電話訊號wifi功能好好
Whatsapp Telegram都冇問題
但永遠唔識響

每日睇佢last seen已經成為習慣
點先可以唔手賤？

no more last seen?